香城online 武具篇 ; 簡易煙霧彈

殺傷力只有0，只需要三種材料，非常容易取得，用來逃生，擾敵，撒退時使用，效果非常顯著

建議前線勇武人士每人都配備，撒退時配合洗潔精，波子事半功倍，更多用法就請大家發揮創意

推

幫推

光復香港 時代革命

Push